聽日自己一個人去澳門玩,有咩野要注意?

酒店book左兩晚巴黎人,有咩好食好玩好睇推介?

船飛係咪去到上環碼頭先買? 因為我外國返黎唔熟路,我查個永安旅遊個d app, 知道可以用app 訂飛,但我香港冇信用卡個d戶口,可唔可以去?碼頭到先畀cash? 坐金光飛航? 定係其他公司好?

帶多啲錢去賭is ok

我去玩咋喎,冇諗住去賭喎

噴射依家平金光一蚊
Of course噴射
碼頭買is ok
同埋有冇上網需求？

船飛可以去到先買，買定來回，金光fb有85折來回

但而家假期，可能要等1，2粒鐘先有船

差一蚊就算啦

巴打,上網需求你意思係船上面定去到澳門當地? 我用緊中國移動月費plan, 漫遊有咩要注意? 定當地買張sim卡?

帶多啲散銀,尤其係毫子
搭車好有用
如果搭的士當我冇講過

我google過有澳門通(類似香港既8 達通),
去到諗住買一張,唔洗下下搭車用澳門硬幣.
都係130一張,夠我兩日車程用.

巴打有冇景點介紹? 上網睇過,黎黎去去都係大三巴,仲有冇其他好去處? 我諗住影風景多.

多數搭發財車都夠玩
喺氹仔佢有條路氹發財車專線
去晒咁多間賭場

過到澳門記得 開wechat 附近的人

如果你兩日總共用量唔超過1.2GB都可以落地買CTM開Plan $50蚊張～

呢個我有google過,佢話係免費,而且我book左巴黎人住,所以都會搭呢d專線旅遊巴去酒店,但如果去大三巴附近應該冇呢d車? 唔熟,有冇巴打解搭吓

澳門通依家好似得翻門市有，好似係筷子基嗰邊定唔知關閘，預番時間喎

聽巴打講,呃9人個喎我唔熟澳門o者,都有睇新聞既,叫你買點數況且都冇諗住揾囡囡.

帶回鄉證

用唔到咁多啦,我又唔玩fb, 唔玩ig, 不過唔知中移去到澳門漫遊係點計法o者,有時要去d景點,我要用google maps

澳門治安麻麻 搭巴士要小心手袋 會搶 仲有澳門等巴士冇排隊呢支歌仔唱 要衝

利申 媽係澳門人 會成日返去

景點我覺得呢你去路環黑沙影吓相幾好，不過其實係新馬路附近啲街影都幾靚
同埋澳門巴士好多時回有/嚟分站
例如 新馬路/永亨 Almeida Ribeiro/Wing Hang咁，唔好落錯車
澳巴有到站提示，但最好自己mon住，因為部份司機撳完鐘都會飛站

Google Maps 好少㗎啫
帶定回鄉證可以上珠海都得，距離澳門1公里內左右都收到澳門電訊，但不包括地底

個人覺得雀仔園同三盞啲野食幾好

我同你Case一樣，但治安都ok，衝就一定，尤其10號巴，長期搶閘

大三巴你出新馬路行過去好快啫

船飛點買最平？

有澳門身分證退$15

會搶我都冇乜野帶,d錢會直接褲袋,相機都掛住頸,斜揹袋都係裝下水,紙巾,尿袋咁.就算畀人搶都冇咩損失anyway多謝提醒

唔好玩啦

如果真係冇,我就換d澳門散紙

未試過被搶，可能熟路嘅關係掛

帶埋可以上珠海買餸
利申啊媽屋企成日上珠海

咁攪笑

thank you巴打

外國撚,冇回鄉証

食乜野? 茶餐廳 定豬扒包 o個 d餐廳?

樓主最好早啲去買飛 呢排好似好多人過澳門咁
利伸 媽媽賭場常客 聽日跟佢過去玩都唔知做咩野

有專線酒店旅遊吧由巴黎人去新馬路?

你揸咩Passport

1000可以包船喎

建議你係巴黎人坐賭場巴士去澳門金沙
再轉的士去大三巴頂 慢慢行落去

咁你同阿媽買左船飛未? 我都係聽日喎(幾小時後)就起身. 諗住訓到9 點就起身,10 去到碼頭,11點至12中午前到達澳門,跟住去巴黎人check in ,酒店放低d衫褲就出去影相同食野

bc同hk,乜唔係用智能身份証就得架咩? 去澳門都要passport?

乜野1000 可以包船

你之前有冇申請自動過關
冇就帶埋護照好啲
Btw 帶埋Passport你可以上去按摩好似係

10:00🙄

即日買就得，有得補早㗎嘛

自動過關係咪即係「E道」?
我淨係得張海外香港智能伸份證,
咁我帶埋啦,穩陣d

澳門有冇按摩? 輕鬆吓都好
呢次目標淨係想去澳門行下,
如果去埋珠海,我得兩日唔夠時間.

補早意思係可能早班臨時有船位?

澳門按摩唔清楚，自助過關係E道冇錯，但如果你之前冇喺澳門申請係用唔到

買左啦2點船
我又未夠歲入賭場
老母又入去賭 個朋友又唔知join唔join
已經準備定鳩行澳門

冇啦,唔緊要,排隊應該好快o者

早啲到補早唔使逼

咁你係第一次去澳門?